[圍爐]有無人異性朋友少過3個

指有keep住傾計個種fd
老實講真係好難深交/好熟
身為巴打 同女仔同檯食飯
傾黎傾去唔係溫書就係考試範圍
我唔係要求要多女圍 只不過想真心做朋友(not sp )
點解咁撚難??
屌你老味
好似隔左面牆咁
就算我幾努力將話題有技巧地引導到生活層面上(not game ,comic or anime)
到淨係講一兩句就收皮
究竟點做先啱?
男仔fd黎講 我傾二三句就變熟
女仔真係好難觸摸
有無高人指點?

個樣

0

自問唔係毒L樣
雖則唔係靚仔
但係都見下都人

舉止談吐同一般人無異
有笑下，眼神接觸
對方都無避卉視線

0
仲要係A0

一睇就知係on9仔 以為自己講野好funny

點收皮法

有計傾已經很好了

異性係咩來

巴打唔好灰心
小弟都係A0
A0不害怕
人大左
會發現拍拖無咩大不了
專注增值自己更加重要
今個冬天有高登巴打陪你過

何以見得呢?
小弟願聞其詳

連功課個啲都傾唔到

係咪太主動搵話題嚇親人

完全冇 但有女朋友

KEEP 住傾計即係日日都傾?
咁真係冇

我覺得通常要一班人男男女女先熟到
就咁一對一除非有共同興趣唔係都好難
利申：無異性朋友

一個都無呀！

咦，你咁早番到既?
差唔多啦，平時都係依段時間到
下，你咪要好早起身囉，住邊頭，好近咩?
九龍塘啫，Ok啦
我住北角，半個鐘到，你就好啦
係喎，你份project搞未?

屌你老母 一個都無

係撚咁問三問四 我係仔都覺得你煩啦

其實好難有個異性會Keep住傾計
除非你吸引佢

頭幾句普通寒暄 轉topic都好正常

太有自信

第一句係禮貌打招呼
第二句都係想雙方深入了解下
我多數一句起兩句止
怕對方覺得我煩

得一個

咪照傾project 囉
有咩問題
起碼人地都唔係唔應你
傾幾次熟左
之後先可以長傾架嘛
邊有得可以咁猴擒 想人地第一次傾就長傾發展落去
除非你好靚仔或者係正人地杯茶啦

識到keep唔到

我都係

唔會掛?
你巴定絲?
講多少少分享下

毒撚
同性就多，異性就

同性異性都係零

咩咁啱

咁又真係難啲

0 ar dllm

巴打有見地
其實都唔算猴擒
一齊食飯搭車都淨係傾學業野
好片面，做唔到真心交流，互相了解
唔係話學業野唔重要，我比任何一個fd更重視前途
但係難得課外時間
點解唔可以坦誠相對?

唔好咁啦c hing

留名 same

0呀

我轉話題都幾自然下
唔覺唐突
大家會keep住傾落去
問題係大家好似唔願意講多少少自己生活背景/感受

本身已經極少異性朋友 重要係搵到傾開計既真難過中六合彩

係咪有種灰心既感覺
就算幾努力造就機會
都係無法交心

傻啦
我一個都無

想知樓主有咩興趣 睇你講野都知你唔係charm果d 就住就住

我都係
唔知點解傾既野都好表面 好難有咩deep talk
到底有咩辦法可以傾深入d

我冇朋友
所以異性朋友=0

社交弱智嘅朋友友

好fd既異性fd拍晒拖

一個都冇 ☝🏻

我想做既野/學既野有好多
依家專心追緊gpa 放唔低學業

小弟唔鍾意太social
四五個人圍埋傾計就Ok
太多人會無feel

做gym 籃球 行山 依D基本野
動漫，遊戲皆有涉獵
時事新聞大事知唔少
鐘意出街，多數shopping睇戲食飯
不好打機，不好h game 動漫

內心既孤獨寂寞 有邊個人明白

一個都無

機會千載難逢
點都唔好輕易放手
第時實後悔

無相干
做fd姐
睇開D啦
男女有純友誼架

我同性朋友少過三個
點算

終於有番D同路人
cheers手足

一個朋友都冇

我都有一樣既煩惱

真係純友誼洗乜理人男定女姐

莫講話異性 同性而會同我交心嘅人五隻手指都數得曬
我到而家都唔明點解會咁

男女大不同
淨係揀topic傾已經係一門學問
更何況一般女仔對男仔有戒心
要攻破個度門 無話不談
真係好難

我覺得好易
差不多有50個可以傾心事既女fd

有無竅門?

你個問題就係太有自信
無論係對自己個樣或者自己既言談

冇異性朋友 得閒會出黎食飯交心嘅朋友都係得5個 覺得已經夠
本身唔鐘意social

傾左陣 你可以講
咪講呢啲啦 你最近有無乜乜乜 或者主動講自己野
你知唔知最近我有件乜乜乜嘅事
咁咪轉到話題講你想講嘅野囉
不過之後講唔講得到落去就你自己加油

我與你素未謀面
何以下此判斷?

有五個咁多?! 好羨慕

咁你覺得有咩topic係男女先傾到
而男男 女女唔得

我有試過
不過對方少會分享自已生活趣事
好似放唔開咁
應否keep此態度
以熱情應冷酷?

情況相反
例如大部份女仔唔好marvel dc英雄片/科幻片
對話避免講太多
會引起反感

但我又唔覺得少異性朋友係問題喎
利申 得一個

我覺得唔係0就得
利申得2個

冇乜機會同佢地出街架啦

0個。更加無女

me

that's true
佢地會避諱

以前中學好多異性朋友，亦好多都傾得埋，但去到知己，維繫得耐既，去左依家畢業業差唔多6年，得番一個仍然有聯絡，感情不變（唔會同佢出街，唔會食糖水，因為大家都有一個拍左好多年既伴侶，我同佢fd左10年，真係兄妹咁，從來冇做錯過任何事）咩都傾得，大家亦都識做

其實知己真係唔需要多，但異性朋友又要好睇雙方，仲有如果有進一步發展，就會破壞左你地既友誼，除非你地想做SP

我都明 將心比己呀ma

去到做野仲有堆異性朋友
不過成日懶得覆msg 日日覆好煩
毒撚樣

冇 傾耐左啲女就會鐘意左我

視姦

Same

我覺得啲對話進展得幾好呀係咪我問題

得異性朋友咁點算
睇你地既對答就知你地係班圍爐取暖既毒撚啦 仲想有女埋身？

你地點咁易識到咁多同性朋友....

做左24年人只係得一個同性朋友...

agger
進化到同同性朋友都無乜話題

0
A0, 無女

得1個.....
對方已有男友...........
唉.........

大學識人有幾難

1個...

讀IT
做IT
那有女
屌

一包講灑
你唔夠嘴賤

一樣
加未讀過男女校 (除了幼稚園)

有d時候對住女仔會舒服d

好奇妙
由細到大冇任何女性朋友
但一識到個女仔就做左我女朋友

成世人最後悔就係讀it

練自己把口 講野好笑d
識問問題 唔係問d令人煩既野
問d會引佢講野既野

然後做聆聽者

唔洗咁刻意好聲好氣
舒服做自己 鳩鳩下就大把女埋身

有無諗過人地唔想同你坦誠相對呀

要異性朋友做咩
是但一個熟左都好大機會變女朋友
男女好難有純友誼

呢個post真係黎得及時
講中哂我心聲
呢幾日都為左呢樣野而煩惱
但係又懶得打自己諗法出黎post上連登

就係唔想圍爐所以樓主咪要開呢個post集合高手的意見

呢d野我都做齊哂
但係到最後都係冇結果
介唔介意telegram請教

專登諗傾咩= 傻逼

可惜她有愛侶
還可怎麼

如果男女都少過3個呢?
但係平時R水吹就冇咩問題

屌你我間IT公司得一丁友無女 唔好將IT當藉口wo

same

得女朋友一個

一個異性朋友都無

但有女朋友

0個男女
r水吹有問題

有無得救

唔話串咀假膠，我反而女性朋友多個男性朋友，男性好fd得2-3個，我反而想多番少少男仔fd。

c hing 就好啦
不過我覺得間唔中約出街 食下飯
都唔係壞事
大家傾下以前D柒事
講下依家既環境
我會覺得好開心
因為有人記得我，關心我

我把尺分得好開下
友情同愛情我覺得都幾大差別
比起拍拖我更傾向做fd(收兵 )
唔太鐘意情情塔塔
坐個靚位，睇住風景飲野吹水，仲開心

異性朋友唔難有
有少少信心就識到
不過真心朋友，千金難求

識既異性朋友有好多 但真係熟既得一兩個
講真識咁多異性朋友做咩 不如直接搵女朋友仲好啦 你同一個異性朋友熟左 人地有男朋友你地關係咪又疏遠左 咁不如隨緣識人算啦樓豬

傾計望下對方一D都唔過份
不過唔好啤實人地
對方會好唔自然
間唔中對望一兩眼
唔會有人介意
當然眼神要溫柔少少

異性朋友唔難識
我都有唔少
不過約出黎食飯就真係難D

有心唔怕遲呀 巴打

agger
我唔好打機動漫
偏偏D同性fd係依類人
同女仔傾計 佢地視野角度同男仔唔同
反而會識多野

練緊
但係點樣分煩唔煩?
我都幾怕踩地雷

都有諗過依個問題
傾計個陣大家有講有笑
只不過話題離唔開學校啫
應該無關係

女朋友仲要睇緣分
如果真係咁易就好喇

c hing cheers

有道理
不過我一個熟既都無

同樓主一樣

個人覺得男女唔會有純友誼，就算點純都一定有一啲關係喺到。

有架
你所講既關係應該係指感情
大部份男人最怕講感情
因為難處理，怕沉船
事實上自己分清楚D
就有純友誼

你個case係點呀 手足

因為你唔夠靚仔或者講嘢唔夠吸引人，講真你夠型，普通女仔朋友都主動R多兩句水吹

有2個好熟既男仔fd 日日都會吹水
但係女仔係0 就算讀u識到個d都係講學術野多
完全做唔到深交

一個都冇

要異性先做到朋友？

同埋同異性傾極都熟唔到落去咁
講d野好表面

比起朋友更加似同學
同你一樣

男女都有D就最好

Yes當佢地係同學多過朋友
點解同異性相處難過同同性咁多

一個都冇
應該係中學男校果陣慣左
因為果陣黎黎去去都係同男仔玩同打機

之後keep住讀書同做野雖然都有女性
就算返學返工有講有笑
但私底下基本上都冇交流

High dip果陣機緣巧合下識到個同學做女朋友
但對冇乜點同女性交流過既我黎講老實講都算辛苦
離離合合過幾次 最後因爲父母唔鍾意佢而散

然後依家返office 條team廿幾條女
當然有老有後生
關係自問幾好
但都係冇私底下..

中學時期應該係最易識到交心fd
上到去大學 唔少人social為左攞source/收料
人同人之間表面親近左 實際上貌合神離
見到咁樣個心好痛

我覺得就係因為你成日諗埋點解識唔到異性fd
而家你又要研究轉topic轉得自唔自然又性
又要諗傾乜topic先啱佢
朋友就係大家有共同興趣就做架啦
雖然本身唔識你啦
不過你而家講嘅野就好似啲自信毒撚咁
你要計咁多野都唔係想搵朋友嘅
你係想集多啲異性朋友嘅郵姐
你要識朋友就好心你改變下自己心態啦

same problem man
私底下0交流
whatsapp不過3

我已經慣到完全冇所謂

巴打唔好咁激動
你講既野同我有D出入喎
何以有此說法?

唔講樣呀 我就覺得樓主係好平凡 無野特別 睇興趣就知 好難怪既 搵下自己既niche啦 咪有女想知多d你囉 同你傾計囉

巴打 可以試下伸延每個話題 如果唔係 會好有interview feel

做運動操fit啲
between巴打幾高 高度都好重要

170

除左男朋友，完全同任何異性零接觸

還好啦

我176都咁大個人未拖過手

難得今年聖誕可以旅著遊睇著雪咁過，過嘅都係一個人過

希望到時唔會觸景傷情變咗冇命返嚟

A0梗係咁講

我24歲，上個月仲係A0嘅時候都係咁講 而家O1，拍拖好撚重要，成個世界唔同咗咁

180度轉變

正常丫
因為男女係冇純友誼既

睇得出你好想識真朋友，但係你問得出對方住邊 即係都唔係好熟/識左無耐啦 我覺得無識返一段時間其實好耐會有deep talk喎
建議你放鬆啲 有時刻意左 成件事感覺上就好唔自然

0個 點算

有巴打陪，咪又係各人坐在電腦前互相安慰，數囡係臭雞

0個

聖誕點算好

厹